港府應對策略完全抄足2014年

今時今日仲有人忘到，就等住俾狗日日輪姦佢條囡老婆家姐細妹老母啦

今次冇長時間佔領以後星期六日都有活動姐

今次唔可能忘記

無用啦 你唔會進化
人民會進化架嘛
呢個已經係政府最大失敗啦

加油呀

咁以後香港一星期得返5日

另外兩日全港休息示威

推

每個星期慢慢升級
睇黎入禮賓不遠了